如果元氣壽司🍣做埋早餐就好了

日日都食麥當勞🤧

牙樂同牙活又要比人搭枱

咩咩妹仲未出院？

牙你老母

由朝食到晚到時元氣大傷

講起都想食

早餐賣乜好？

賣淫

暖暖手捲

生冷野唔好，建議烏東加一堆小食

烏冬
日式便當
飯團
...

最緊要有炸墨肉嘴

食元氣食到濕疹？

到時鄧嘉琳會破產😂

個廢青未起身

我請你食ok?

戒左食蝦了

我呢牙普

咁唔要咩咩妹 牙泰我了

我tag左佢了 起身會睇

賣烏冬再加兩片炸薯餅

都夠賺啦 如果整埋早市，要預備好多野，始終主打壽屍

元氣鳥冬有咩好食
咁不如食吉野家